班藍屍利字當頭 如果我哋要求佢哋提供優惠俾班狗？

我哋手足都會籌錢買飯卷俾前線 班藍屍成日講到幾支持幾尊重警察我哋都可以問返啲撐狗食堂肯唔肯提供優惠俾班狗最好就扮藍絲口吻問佢哋攞優惠攞飯卷 佢哋最睇重就錢 到時佢哋唔肯俾就推翻上撐警大聯盟 口講到咁撐警又唔肯付出 到時兩邊都得罪

從今開始，文宣重點呢幾樣
1. 真普選係阻止今次事件出現既唯一辦法
2. 為私了同汽油彈做文宣解釋咁做既原因
3. 黨鐵點樣出賣港人，阻長警暴

agger

啱啊

所有有like啲藍屍FB page客人嚟幫襯就有7折

撐警撐政府當然要有優惠
同黃餐廳抗衡
全部藍餐廳比唔夠7折就罷食

直接全部藍屍親朋好友免費啦

支持黃色小店

對唔住我笑咗

幫佢地出文宣，出示委任證，狗會俱樂部證等，有一折優惠